有無巴打用緊jaybird x3?

最近耳機壞左
想買個假無線藍芽耳機玩下
暫時睇啱x3 平平地試下 大家評價如何？
定jaybird x4好好多？或者有其他推介

筆直1000左右

用緊x3 接受到
bass好掂
不過耳棉易爛
膠耳tip唔舒服唔隔音

Thanks聽日去買

x4如何

x4 咁貴先 Bluetooth version: 4.1

我就係見好似唔多分別先買返x3試下

好用？

Ching邊度買

始創二樓

音質有冇咩大分別

藍芽耳機啲音質都唔會好得去邊 應該都無乜太大分別既 就咁睇個分別係x4防水啲，舊電勁啲，同戴落舒服啲
所以最重要都係自己試下先

巴打，間野叫咩？

建議用spinfit耳膠

A1 digital

Google左要百幾蚊？有咩好用 戴得舒服啲？

去星際買啦

x3 一出嗰時買做運動用
聽歌ok
戴都舒服同穩
不過後來用嚟睇片打機發覺delay 幾明顯

幾十蚊有啦 佢原廠耳膠好廢 你唔用spinfit都可以用其他

Where buy ?ching

amazon